肚痛，睇門診定急症好？

已經痛緊第三日，間歇性腸部抽痛，無野痾都會痛
book到今晚睇門診，但我呢個情況睇急症會唔會比較好，係咪有得照X光？
定係應該忍到今晚門診先算，廢時被人屌濫用急症

有冇搞錯胃痛呀
其實都係打支止痛針
私家就快啲

巴打你又失眠又肚痛 check check佢好喎

食咗啲咩？有冇話食太快或者近排生活壓力大